{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-24",
        "domain": "숙박",
        "title": "퍼스트호텔"
    },
    "text": "2017年に完成し、62室の客室を保有しているファーストホテルは九里市葛梅洞に位置するブティックホテルです。客室タイプは全部で5種類で、様々な選択が可能です。当ホテルは無料無線インターネットおよびコンシェルジュサービスを提供し、便利な施設とサービスを体験することが。また、ホテル内にあるレストランでは、高品質の料理を楽しむことができます。ファーストホテルは様々な便宜施設とサービスを提供し、顧客の満足度を高めていますビジネスのために24時間営業のビジネスセンター、フロントデスク、荷物の保管などを提供しています。また、1部屋あたり1台の無料駐車場をご利用いただけます。客室には専用スパ浴槽やLCDTVも備えられており、リラックスできます。パソコンや無料無線インターネット、ネットフリックス、衛星プログラムなども提供され、利便性を高めています。この他にも電話の他に無料ミニバーと冷蔵庫もあり便利に利用できます",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは九里市葛梅洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはいつ完成しましたか？",
            "answer": "このホテルは2017年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "このホテルは62室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "このホテルの客室タイプは全部で5種類あります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような施設とサービスを提供していますか？",
            "answer": "このホテルは無料無線インターネットおよびコンシェルジュサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテル内のレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "このホテル内のレストランでは高品質の料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルはビジネスに適していますか？",
            "answer": "はい、このホテルはビジネスに適しており、24時間営業のビジネスセンターやフロントデスク、荷物の保管などの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルには1部屋あたり1台の無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には専用スパ浴槽やLCDTVが備えられており、パソコンや無料無線インターネット、ネットフリックス、衛星プログラムなども提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの冷蔵庫には何が入っていますか？",
            "answer": "このホテルの冷蔵庫には無料ミニバーが入っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 404
    }
}